有無做呀哥家姐嘅好中意恰啲細佬妹？

試過突登捕住細佬打飛機即場揭發佢再話俾屋企人知突登將佢啲掠緊嘅衫唔小心整跌落街話俾佢以前女朋友知話佢有叫過雞雖然係吹水 但對方信咗最後分手收場整斷佢嘅毒撚figure手手腳腳事後唔認佢吹我唔漲細個一唔開心就搵佢發洩狂打佢 打到佢喊

屌你老母 我就係成日比人恰個個

好撚變態 屌你

抵

我冇你咁誇張，你真係太over啦

屌你老母

屌你老母樓主 抵你冇人溝

建議樓主快D去睇醫生
唔好再搞鳩你細佬

真, 打到佢喊, 佢愈嬲我愈笑鳩佢
又或者佢打飛機嗰陣影低佢
再偷用佢電話send比啲女同學

好仆街

我好少理細佬妹
但被阿妹話我好縱細佬

但你細佬妹錫唔錫你 我有時都會恰我阿妹，但一定唔會好似你咁over搞到佢有童年陰影先 我最多fake下佢笑下佢 但之後佢對我好啲我都有啲內疚